---
title: 'Beck - Lost Cause'
date: 2008-11-10T14:26:00.000+01:00
draft: false
tags : [Indie, Beck, Rock, Musica, Rock Alternativo]
---

[![](http://2.bp.blogspot.com/_VT_cUiG4gXs/SRg64ArzfNI/AAAAAAAAAWM/ko37Kv0M2PA/s200/becks.bmp)](http://2.bp.blogspot.com/_VT_cUiG4gXs/SRg64ArzfNI/AAAAAAAAAWM/ko37Kv0M2PA/s1600-h/becks.bmp)  
  

Bueno esta es una canción que tampoco podía faltar, esta considerada un de las canciones mas tristes de la historia, la canción es bonita, la letra, la guitarra, el resultado, la voz, bueno me callo, os dejo un poco de la letra y como no la canción.

  

  

  

  

  

Tus tristes ojos cortan los huesos/Hacen que sea difícil dejarte sola/ Dejarte aquí con tus heridas/ Agitando tus pistolas a alguien nuevo/ Querida estas perdida , querida estas perdida ,querida tu eres una causa perdida/ Tu solías conocer mucha gente/Ellos te ven venir, ellos te ven alejarte/ Ellos conocen tus secretos y tu conoces los suyos/ Esta ciudad es loca ,a nadie le importa/Querida estas.../ Estoy cansado de pelear, estoy cansado de pelar ,pelear por una causa perdida/Hay un lugar al que estas yendo/ Nunca has estado ahí antes/Ahora nadie se fue para mirar tu espalda / No hay nadie parado en tu puerta/ Eso pensabas que era el amor/ Querida../ Estoy cansado...